【為免向隅，欲屌從速】美 國 Pornstar 訪 港 求 約 炮 👌👈🏻

黐撚線㗎
喺app 到畀我搵到佢
佢話嚟短留香港幾日咋
係屌就快啦

身材好正好成熟

profile 好猛料 , 夠高, top 嚟嘅添

情報情報佢依家喺灣仔

佢ig 啲相好撚正

個肚臍tattoo

正到high fun 天
好想佢同濕吻

Daddy 你好正
好想畀你污辱

好想約佢去清水灣玩遊戲

同Daddy 玩煮飯仔

咩app?

Grindr
快啲去灣仔search Daddy 啦

條鳩咁凸嘅, 唔得啦
我要用直腸吸收哂佢啲日月精華至得

寧願上阿蛆好過

Uncle Austin 係咪唔要我啦
咁多仔溝㗎?
唔使講嘢啦我地

啲仔仔同我一樣細細粒
夠佢掛成晚鼓啦

Daddy溝仔時不忙鍛煉自己

Daddy 咁多毛一定好好舐

睇到呢到有冇巴打想約佢呀

Dad I beg you...no...Stop it

daddy 話唔聽話會畀佢打

Daddy 我乖啦 我含啦噉
[url]

Daddy 我乖啦 我含啦噉

Daddy 好有運動細胞

通常都會俾佢拍片然後up上佢自己個網用嚟賺錢。不過從另一個角度睇其實你都可以咁樣利用佢嚟令自己出名。

我咁瘦佢未必鍾意
佢都幾鍾意啲細粒可愛仔仔
btw 佢側面好正

我哋一定要乖乖地幫Daddy 洗白白呀

美臀叔叔
好想抽朵雛菊幫佢點綴一下

又幾好

Daddy 型到跌渣

Daddy 快啲除褲褲

若隱若現, 有個「控」添
快啲除啦Daddy

巴打你幾高

daddy 中出完唔捨得我...
想我舐佢Pat Pat
好曳曳囉

170 cm

都唔算矮啦

淫賤嘅Uncle Austin 愛把玩佢嘅洋槍
準備懲罰我呢個壞男孩

btm 嚟講唔算正常,啱啱好咩?

有乜所謂

好想畀Daddy 邊抱住上樓梯 邊抽插我

我仔仔180 都覺得170 對佢嚟講幾高

咁樣好似我160咁好冇？

Daddy 真係好有威嚴

乜巴打咁細粒㗎
巴打你夠大隻就ok 啦

好想瘋狂舐Daddy 格甩底

矮都唔可以練到太大啦
170咁先啱啱好呀，大隻個時都好睇啲啦

身材唔太肥
其實做落咪又係睇樣

好萌嘅身高差

I BELIEVE I CAN FLY I BELIEVE I CAN TOUCH THE SKY~~~

Daddy you are so great

daddy 拉根簡直一流

睇返啲有著上身嘅先
眼神水汪汪一定係鐵漢柔情啦

臨訓送張gif 先
Daddy 啲鬚鬚好吉吉呀

訓啦 要畀Daddy 除褲啦

好想比佢屌

唉..........唔知講咩好......

巴打原來有仔啦？

等依沙~我有老公

葡萄 有仔仲用grindr

Dad, Please no...

J 如鹿撞

純粹睇多
open relationship
貴乎坦誠嘅啫

此風不可長

Daddy 舌頭好靈活噉喺我口腔盤旋著

好撚猴擒, 招架唔住啦

呀...我好軟啊

好快就畀Daddy 瘋狂噉摷

Daddy 嘅腹肌好迷人

睇到我欲仙欲死

究竟我係咪gay

父乳餵捕，健康人生第一步

號外

我麻麻地呢type
咁大份分分鐘俾佢屌死
比較偏好twink型嘅白人

唔知呢?條仔好似好enjoy 喎

點解我會覺得佢似0多過1

嘩 黐線㗎 想屌死我咩Daddy

櫻推都有hehe？

屌你我今晚唔洗訓啦

唉屌，我竟然睇到嚟呢到

仆街扯到

我鍾認條零仔多啲
Size正常易駕馭

醒你嘅

好想俾佢屌穿我條腸

其實gay pornstar係咪一定係gay

唔知要收幾多錢呢

點解無 請多支持佢新youtube channel

Daddy indeed.

終於有個gay post 係淨正評啦

This

收錢俾人屌

呢個零淫到仆街 又進取

點解我會睇晒

咁多條洋腸 你個屎忽承唔承受到

睇完扯左，點算

屌好撚正

軍人造型都一樣噉正

Daddy 寂寞地劣鳩，要做孝順仔慰藉下至得

Daddy 舐得我好爽

嘩~~咩招式都咁掂
好叻叻好man 呀

好衰囉 摸人粒Lin

LM

佢做過0

真係好吸引

又含撚啦
今次Daddy 要我含深啲
好大碌好難吞得哂

又屌過..屌死人咩

父乳餵捕室不足，工作時要需要學生合作

好撚大波

對返準個位先

抱起嚟屌 好威猛呀

快到打樁

坐返低唞下先

揸頸威脅我要畀佢屌

屌到射

what a fucking nasty gay post

( Show Blocked User - 土瓜灣.布祿崙 )

仲要自推幾版....cls

x2

屌 係Austin Wolf
但佢Size不太大

不安

扯左...

廣告post

死基佬好嘔心

幾錢?
想約佢試下同大隻佬玩69

利申:非gay

屌 點解我會追曬個post

高汁

死GAY佬屌你老母

Oh波波

好想畀佢屌同含

乜

樓主呢,去咗幫襯?

我想睇返阿蛆中和一下

Love u

DADDY

我想比佢屌架

樓主係咪俾daddy屌爆咗條腸呀,包膠呢?

點解會睇曬

都係鋼條好睇啲

樓豬係咪因爲阿蛆 對女性冇哂興趣

求巴打食完出報告

....